好快有大規模既白色恐怖

今次冇得大規模鎮壓，夢見d人帶晒口罩，狗實唔鋸

所有年輕人，望落 30歲以下既，皆會被target，尤其係中學生，狗會黎亂索你奶你

大家要諗辦法冷靜應對，唔好淆底燥底，ready定被捕熱線

歡迎大家講下如果被狗冇理由地搜袋搜身，要點應付 因為我都唔知

pish

準備應付大規模白色恐怖

將電腦/hdd俾住啲冇發夢既朋友先

出街唔著黑色衫已經少好多機會俾狗吠

推

白粉/cp大法都唔奇
大家自己小心
有需要預先搵定星火

換衫，丟衫

黎啦 我準備好撚狗了

唔會架，夢見差唔多全部人都係黑衫口罩

軍裝狗唔會晒心機識別，只係想兇人，所以只要係年輕人就會被target，咁樣d狗最易做

.

^^^義士留意！！^^^

聽日黑衫口罩返工

真，對家咩都做得出

真心有d搏，而且e招要全部人一齊長期做先work

記住萬用句「我冇野講」

只會係出黎嗰陣先著黑衫

小心為上

夢見諗住放書，鼻敏感發作要帶口罩出街
但係我份人太懶
個袋塞左好多啲notes、書、紙巾，總之個袋就成日都好似亂葬崗咁
結果搵左勁耐先搵到個嗰本要放嘅書
曬左人哋勁多時間真係勁唔好意思

借黎紅字超大copy plz

狗問只答 我冇野講

撚狗

好期待呀 我日日都黑衫黑褲

但怕麻煩既，可以帶少d野出街，唔帶水，出去超市買，手拎住行

狗問只答 我冇野講

u記59蚊，料又乾爽

唔好咁啦我好內疚架係咁同人哋講sorry架
好采對家見我態度好又洧曬底咁
先淨係西住面咁俾返個袋我就算咋

天氣熱，成33 度，件衫索左汗臭晒要扔啦

對鞋著到舊晒，係時候換過對

推呀

總之各有各做，你自己小心

d狗eq低，易發癲

網購掃平鞋

肯撚定一連串
各位好好保護自己

真，年輕人要小心

準備應付大規模白色恐怖

同打GTA一樣 衫褲鞋全換 野餐裝備全斷離捨

因為逃避白色恐怖而特登唔著黑衫
呢件事根本本末倒置
香港要去到咁既話真係可悲

聽日買多幾件黑衫日日著

夢遊梗係著平野，爛左都唔肉赤

利申窮撚

我照著，行得正企得正

越白色恐怖越難睇
病左又搜
黑衫行過又搜

但要注意，e招要人多長期做先work

狗係色盲，唔會理咩色衫，總之係年輕人就吠定先

對家唔在乎ed野，極權冇公關

港共政權 莫掉以輕心

真

我銀包有八九張卡，check我身分證？稍等呀下我要搵下先

屌，原來放左係褲袋到

點知都係冇, 原來喺背囊底

push

冇衝嘅朋友可以適量逗下狗仔玩

我生得樣衰
行街經常比狗索
今日冇發夢
等我日日黑衫黑褲幫大家引狗

Push

第一日到而家日日去邊都全黑 ，家下著黑色犯法咩，愈多人著愈好 分唔到

日日著黑色 個個著黑色 你咪搜囉

著咩衫關啲狗撚事咩

真，一定會做野

加油

岩，多人日日著先work

我想問如果係港鐵嘟左個人八達通可以點搞

copy番黎的：

阻差辦公
大原則: 佢有冇合法理據去做佢想做嘅嘢
如果佢有 你阻住佢就係阻差辦公
如果佢冇 你阻住佢唔係阻差辦公
睇嘅唔係行為性質 而係行為嘅合法性

另外拍片唱歌等等都唔係阻差辦公
阻差嘅行為要係呢幾樣先算:
a) 襲擊 b) 抗拒 c) 協助或煽惑a)或b)
d) 拒絕協助 e) 提供虛假資料
(警隊條例 (第232章) 第63條)
所以就算佢有合法理據去搜你身
你拍片唱歌等等完全唔係阻差辦公
因為你 a) 冇傷害佢 b) 冇阻住佢
c) 冇幫助或令到其他人傷害或阻住佢
d) 冇令到佢得不到協助 e) 冇提供虛假資料

提一提 就算有合法理據去做佢想做嘅嘢
你絕對可以一直保持緘默
保持緘默係你嘅權利 唔會阻差辦公
佢喺差館問你嘢 你唔洗答 只係答名地址
同埋唔洗unlock電話 唔洗講password

順便補充埋 如果你阻差辦公
最高刑罰係罰款$5000同監禁6個月
(警隊條例 (第232章) 第63條)

住偏遠地區嘅比狗埋伏
知住得遠會早散
我時運低比狗撚到
盤左3個字不斷話call律師先比放

黑色衫❌
醫院❌
搭公共交通工具❌
個袋有水❌

歡迎補充

應該會包埋 30-4x

報失左先

怕整唔見，放開身份證喺對鞋入面，你咪慢慢check

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

而家隨時老屈,去過遊行都危

大眾一定要有心理準備

唔夠多人做既話無我地想要既結果
同埋真係驚佢砌生豬肉

好快? 明明一直都做緊

本民前提發過夢既朋友：

頭髮可以剪短，染髮。
眼鏡係時候換。
錢財一律身外物，全部都唔好留。

其實冇衝齋企 有冇罪告得入？

截

有傳物資先可以入你串謀

補充
佢係香港漫畫家黎
希望各位義士自行判斷
只係想俾手足多一條路行
總知大家一定要冇事

有冇人知中山公園咩事？

林鄭乘機爭取政績，一定心狠手辣。

真係唔明有咩好驚、你越驚對家就更易捉到你錯處、發夢果時周公話我聽既

唔好淆底燥底好重要，要有自己做正確既野既信念，由心發出自信

其實佔中後期啲狗都係四圍抄人牌，純粹想嚇人，當年好多示威者鳩嗚人士都有被抄，之後連一個狗方嘅電話都冇收過，咩事都冇

老屈黎講，係

而狗老屈都係慣常做法

岩

發夢煲底有個女人放左張牌，話咩比屋企人D狗搞到失業 又比人恐嚇

女仔要識保護自己

人都係 唔見棺材唔留眼淚
或者焦土先係唯一出路？
抗爭中既香港人 要記住你揸住個好大既春袋

當200萬人遊行 港共政權
都唔在意 唔需要在意依啲民意既時候
民意 中立市民既支持 對抗爭者
係咪真係仲重要？

係大是大非前 都無意見既人
只會係事不關己 己不勞心 自私既人
就算得到依啲人支持 抗爭既力量 會有增加到？
而即使依啲人 成為新既敵人
亦唔見得有能力成為絆腳石

要諗下
點解林鄭唔洗下台 點解唔撒回
點解唔放義士 點解唔追究黑狗
因為依種抗爭既方法 行動
人地 dont fucking care
咁就要做啲野 係敵人care既

如果再有行動升級
希望下次可以令到對方 真係感受到痛
而唔係 不痛 不癢

發夢見到
你部電話會有好多出賣你既資料
例如對話記錄,定位資料等等
最好全部都要完完全全刪晒佢
同埋今日天氣熱出好多汗
著過既衫褲鞋全部都好污糟
唔好晒時間洗全部都唔好要喇
同埋我都發左個同樓主差唔多既夢
所以大家出街玩又好返工返學又好
記性好既記實啲法律援助既電話
記性唔好就搵紙寫低或者直接寫係手先出街玩
因為我個夢夢到佢地亂咁拉人

小心各位 save定電話

推，發夢喺物資線，驚驚地

清理電話任何地理記錄
去setting 私隱 cache history log 之類嘅嘢
所有map 嘅app check 清楚

仲有啲打卡相最好del哂
一係好嚴密咁鎖好

尤其冇衝前線既 一定要黑衫

遠距離見到狗想搜
即刻開定手機錄音保平安

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

交叉掩護

理撚得班狗咁多阿
有料佢就charge你拉
搜你證明佢地乜料都冇
洗驚佢地
撚返班狗轉頭都得阿

真 和理非請著黑衫戴口罩cover義士 跟手撚狗要啲死黑警浪費時間曰就最好

隨身袋住律師contact
律師未到咩都唔好講
電腦harddisk記住記住要全隻加密，唔止防狗偷料，防佢插贓嫁禍
電話唔好unlock俾佢，唔記得密碼就得

有冇撚狗攻略整合下

如果連着件黑色衫都要驚，咁就真係恐怖嘅開始啦
言論自由壓縮原於自我審查

係咪金鐘中環灣仔一帶？
如果係嘅話
聽日返工前早啲出門口過嚟食早餐

Pish

[緊急]如果有需要開香港

我擔心d電信公司賣料俾狗

e個真，夢見佢地著熱褲

lm

一定會發生

認同

我無野講
我唔會簽
我要搵律師

大家記得叫你老母幫你幫褲袋埋口

條閪婆9UP好撚悶

估到晒佢UP咩

有無巴絲入去唔記得帶手套？
飲人汽水俾錢唔係唔好，不過會留低大量指模

見狗咬人拎定手機live同比星火既電話佢，無論咩人都幫，咬埋你就叫佢出示左委任證先

[深度分析]何謂暴力

長期抗爭

心理準備要做足 假定會有事發生

留定後路

立法非特別日子唔著得黑色衫囉

你到時咪又比佢撚返轉頭
到時你咪出唔到聲咁
最撚憎人講埋啲冇閪用嘅野
你做出黎我話你型
你得把口講就收皮啦

你最勁

撚狗人士小心
一陣撚到佢興興地揾機會屈鳩你

要大大力推
如果咁唔好彩之後被落單
無論人問乜 你只需回答「我冇嘢講」 就算閒聊都唔好
同埋睇清楚所有文件先好簽名
你有權見律師 有權去醫院睇醫生

突登著黑色衫周圍行先

聽講要裝智能燈柱

就算被捕都有權唔簽任何文件，包括口供！

大家著黑色衫無問題 問題在於小心敏感日子（612），（71）比人查過果d兄弟姊妹自己睇路 查多兩查內部針你，一於一班無出去勇武抗爭既人就瘋狂日日著黑衫混淆視聽，幫到幾多得幾多 少一個比人拉就救得一個
唔敢勇武沖既唯有響後著幫佢地捱

香港人頂住

非法集結

其實好似係見後生就搜

盡量著校服出街，有種就俾人見多d毅進搜校服學生身，睇下學生俾人話定毅進俾人話

如果有一定要講出嚟 ,最好集合晒所有,我地一齊fight back

第一,千祈唔好俾人拉去暗角,係公眾場合揚聲令多d人拎起相機。
無合理懷疑照計好難帶去差館,仲有要keep 義務律師電話

地鐵站搞到好似大陸咁囉，要查袋